# Отчет о тестировании установленного приложения Tutu.ru на iOS 16.2 iPhone 13
**Тест кейс № 1 Установка мобильного приложения “Tutu” на iOS"**  
Результат: пройден.  
**Тест-кейс №2. Проверка интерфейса мобильного приложения “Tutu”**  
Результат: пройден.  
**Тест-кейс №3. Проверка работы кнопки «Выбора обложки» мобильного приложения “Tutu” на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден.  
**Тест-кейс №4. Проверка работы кнопки «Уведомления» мобильного приложения “Tutu” на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден.    
**Тест-кейс №5. Проверка работы TabBarа  мобильного приложения “Tutu”  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден.   
**Тест-кейс №6. Проверка работы  вкладки «Отели» мобильного приложения “Tutu”  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден.   
**Тест-кейс №7. Проверка работы календаря мобильного приложения “Tutu”  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден.   
**Тест-кейс №8. Проверка работы графы «Гости" во вкладке "Отели" мобильного приложения “Tutu”  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден.   
**Тест-кейс №9. Проверка кнопки «Общий значок TabBara»  мобильного приложения “Tutu”  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: не пройден.   
**Тест-кейс №10. Проверка кнопка «Найти отели» мобильного приложения “Tutu”   на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: не пройден.   
**Тест-кейс №11. Проверка работы кнопки «Авиа» мобильного приложения «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: не пройден. Функционал не соответсвует тест кейсу.  
**Тест-кейс №12. Проверка работы кнопки «Поезда» мобильного приложения «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: не пройден. Функционал не соответсвует тест кейсу.   
**Тест-кейс №13. Проверка на зависимость от сети мобильного приложения «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден    
**Тест-кейс №14. Проверка на прерывание различных операций мобильного приложения «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13 (через подключение/отключение зарядного устройства)**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №15. Проверка работы мобильного приложения «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13 при потери связи**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №16. Проверка работы мобильного приложения «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13  при входящем звонке**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №17. Проверка работы мобильного приложения «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13 на условия ошибки**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №18. Проверка регистрации в профиле в мобильном приложении «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: не пройден  
**Тест-кейс №19. Проверка работы кнопки «Поиск» в мобильном приложении «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №20. Проверка работы кнопки «Заказы» в мобильном приложении «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13**   
Результат: пройден    
**Тест-кейс №21. Проверка работы кнопки «Помощь» в мобильном приложении «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №22. Проверка работы вкладок «Идеи для поездок» в мобильном приложении «Tutu»  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №23. Проверка работы сенсорной панели «Идеи поездок» в мобильном приложении «Tutu  на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №24. Проверка работы кнопки «Спросить в чате» в мобильном приложении «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №25. Проверка работы переключателя в мобильном приложении «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №26.Проверка работы текстового ввода места назначения в мобильном приложении «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №27. Проверка выбора билета в мобильном приложении «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №28. Тестирование внешних факторов работы мобильного приложения «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №29. Проверка работы кнопки «Вернуть или обменять билет» в мобильном приложении «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №30. Проверка работы кнопки «Границы и ограничения» в мобильном приложении «Tutu»на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №31. Проверка работы кнопки «Куда можно поехать?» в мобильном приложении «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №32. Проверка работы кнопки «Написать разработчикам» в мобильном приложении «Tutu» на iOS**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №33. Проверка работы кнопки «Уведомления» в мобильном приложении «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №34. Проверка входа в мобильное приложение «Tutu» на iOS  Apple iPhone 13 через кнопки «VK»**  
Результат: пройден  
**Тест-кейс №35. Проверка входа в мобильное приложение «Tutu»на iOS  Apple iPhone 13через кнопки «ОК»**  
Результат: пройден  
